我蓋世寶正式退岀lihkg

好X好笑?

改名做溫家寶屌老母

55

ok

.

Lan

好扮唔扮扮瀨屎

瀨屎嗁都有人扮

蓋清都有人扮

扮埋瀨屎啦

返高登？

我都有啦